係香港淨係睇天上既雲，會以為自己去左馬爾代夫

天色好到呢。。。。

最緊要唔焗

滿載你心坎～ oh Yeah ~oh
那是藍天與白雲～

恭喜樓主發現新大陸